大家覺得如果今屆三獅軍團既陣容打英超會唔會拎到歐聯資格

即係叫熱刺，賣曬D非英藉球員，套現買曬今屆世界盃英格蘭既球員(除史達寧 )，以後日日練波夾波應該有曬默契，每年參與頂級聯賽既競爭，既可進步又可以儲經驗，4年後世界盃必屬囊中物

會仲差過而家隊熱

點會呀，Dier喺熱係正選，國家隊打後備喎